點解今次Marvel個譯名咁正常

好簡單咁叫返黑豹而唔係叫咩咩力加奇俠

可能覺得唔係marvel覺得黑豹唔係俠咁咪冇俠囉

因為佢係力加
唔配 俠 呢個頭銜

Niggar

尼根

黑鮑奇俠

力架奇俠

黑炮力加

你睇下antman2個譯名